做緊老師嘅巴絲請入！

諗緊做中學定小學數學老師
教中學辛苦但有挑戰性
教小學就輕鬆啲
有無行內巴絲知道請人情況？
係咪學生減少搞到難搵工？
要做TA幾耐先可以轉perm?

樓主係賤畜扮正常人
除左言語輕薄女抗爭者
仲開埋啲膠嘅飲食po食金拱門搏鬧
因為言語輕薄呢單野佢百辭莫辯
所以佢意圖利用小過失淡化大過失
你可以做嘅係
除左善用不推文回覆
仲可以去以下連結檢舉埋樓主
你繼續覆佢只會推上熱門
認住佢個死人名同ID #253978

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

推推推

推